d港女成日話講英文有口音有分加

咁我有印度口音有無分加

有香港口音

你有印度口音 要含我條咖哩撚
我條撚長到好似恆河 捉你條女屌到去銀河

無

咁英式又有無

都無 因為你唔係女